文宣去到外國係好 但忽略一個重要地方

係台灣
報紙可以唔登既 但我地可以搵下d知名人士 等佢地宣傳下 好似館長咁 佢支持韓國魚 係度幫佢拉票
但後尾館長發現佢冇用 館長都係度同佢d 觀眾道歉
有冇文宣組可以幫手 搵下館長 （記得唔好sd一大堆 驚d知名人士冇心機睇）

利申：見到之前巴打搵C朗而諗到
同埋 我係澳門人 如果我Fb 唔係like左蘋果 立場哥d 基本上好少訊息

大家諗到邊d人有知名度既 可以留下言 等文宣做野

Push

有冇人覺得可行

臨訓前一推

其實都要，台灣今時今日仲有好多人覺得啲親中政治人物無問題，要同中共一齊發大財，甚麼覺得一國兩制都唔會變到好似香港敢，恨錢恨到傻

留下言 分享下

雞排妹

可以 不過佢唔知會唔會理時事
但都要一試

你睇佢ig
日日幾十條story講香港

咁可以sd d野比佢睇下 或者叫佢幫我地發下聲 share d片

比下意見口廿

仲講到明ig story會淨係for share香港事

咁雞排妹可以ig dm佢講

仲有冇其他人

有冇文宣幫幫手 搵下館長

再推

有冇文宣

推

多謝幫推

Push到有文宣幫手同館長講

Ig direct咗謝和弦 唔知有無用 但做咗先
佢一直都有關注

唔該曬

有冇人可以幫手 Fb inbox 館尸女

太把台灣網媒跟得好貼

連報紙都會睇住

每日都會拎來問班總統後選人

睇開台灣啲fb page都見唔少人投稿講香港
而且台灣都有蘋果
但見啲回覆始終有啲叫唔醒嘅人喺度講經濟 發大財

我覺得館長如果肯講出黎 會有公信力
D fans睇完會支持

巴打 可唔可以幫手 fab inbox埋館尸女

文宣組 應該要同館長講d咩

push

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

Alan Walker
佢既world of walker理念，同埋首alone係發夢個陣精神支持好大
“I wear the mask to symbolize that we are all the same and we are all equal. Anyone could be the person behind the mask and we can all achieve amazing things.”

館長由6月尾開直播一直都有關注香港嘅事 youtube搜尋 館長 香港都搵到一大堆

我要攬炒之台灣獨立

但好似冇咩點見佢fb post文講香港